荃灣跑步有感

我係一個肥宅。
由於俾好多fd話我太肥，於是我呢排決定去荃灣海旁跑步減肥。
雖然每次跑都有進步，但開始感覺到自己一個跑真係好悶。
平時冇男仔fd同我跑，更唔好講女仔fd，自己讀嗰科基本上唔會識到
眼見海旁明明好多女仔跑步，但我冇機會識到，真係好sad。
今日聽住海旁有堆人播住周董d歌，只能說

這些機會

跑你就跑啦 跑步定識女仔？

好臭

之前覺得一個人跑好悶
所以約咗d巴打出黎跑
跑完之後 都係自己跑正d
又可以一邊跑一邊聽歌

想搵個fd跑啫

有時你冇fd，結果逼住做你唔太鍾意嘅運動係一件好壓抑嘅事

咁多負皮，我都係自己做一個死肥宅獨自跑算

都係既
利申：太肥，速度一般

跑你就跑啦，d女唔係比你望

跑過去深井未呀？

冇咁強嘅體力
我辣殺

空氣好差已經唔跑海濱個頭，調返轉跑去近水灣

我6點仲跑步🈶️好多美腿睇 不過唔係荃灣

我6點鐘跑步有好多美腿睇 不過唔係荃灣[/quote]

抵你係死肥宅

跑步同fd跑就真係on99

跑步都要人陪？
自己跑仲爽啦

跑去近水灣咁好體力
我依家喺屋企跑到海旁，然後跑去麗城再返圓廣咋
我都唔知幾時先做到